7.27元朗主題-保護元朗

我識好多元朗屯門人而家連出街都驚到仆街， 而且關注警黑合作嘅人史無前例地達到咗之前未見過嘅程度

而家個民怨係針對警黑合作， 如果我地show到俾人睇， 警察係黑色嘅， 佢地保護唔到元朗屯門沙田大埔嘅居民， 而我地保護到， 一定會吸納到好多支持者。

不過我地個口號一定唔可以係聲討要打黑社會， 而係要保護人！

如果嗰日去到， 係我地主動撩班牛屎佬挑機， 個格調會低好多倍

一黎係失焦， 白費兵力
二黎係過份合理化因為對方係牛屎佬就可以打，會俾人一種行私刑嘅壞形象

反而叫住保護元朗嘅名號， 到左今日警察認受性低迷， 係時候到我地冠以正義之師之名， 名正言順拯救元朗， 拯救香港。

含撚啦林鄭

光復香港 時代革命

Push！！

保護元朗

Push

Pishhhh

27定28號

同意！
Bring peace to Yuen Long

點解會有人講係28既

暫時多人讚成27多過28

你岩, 唔主攻
不過被攻擊時就可以盡情反擊

記得帶殺蟲水 元朗好撚多蛇蟲老鼠 衝埋黎唔噴咩

唔洗用劍架 用黑旋風就得啦

幫推

push

出師有名

Pish

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

727光復元朗 (副題：元朗反黑反恐行動)
口號：肅清鄉黑，除暴安良
目的：以武力震懾元朗鄉黑勢力，保障元朗社區安全。

727香港人嘅主要目標有
1. 針對鄉黑黃賭毒勢力經濟進行破壞 (首要目標：黃色經濟)

大家唔好唔記得除咗元朗有黑社會之外。
元朗區同屯門公園一樣，有色情流鶯問題。
掃鄉黑圍村個時，幫埋元朗區搞掂埋黃色問題。

建議：
進行141洗樓行動，對流鶯進行驅趕。
為咗cut班鄉黑嘅收入

一樓一地址141個網有架啦。我睇下post唔post出嚟

和理非都可以係一樓一門口貼下紙仔
個人推介可以貼五十路林鄭av封面圖同鄭若驊大波圖係一樓一舊樓門口。

勇武手足可以注意睇下啲粉紅光管，啲門口cam可以點做。

同埋call埋入境處舉報有人違反逗留條件，入境處都有執法嘅權力。

舉報違反入境條例罪行
電話：入境事務處24小時舉報熱線： (852) 2824 1551 (舉報後獲提供一個檔案編號)

人地已經ready
［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

麻雀館大家睇下可以點搞，我唔熟

警犬見死不救，自己社區自己救

推

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴